紅磡站落車咁急衝過去對面月台做乜9?

依家叫你跑馬拉松咩

唯快不破，你識條撚咩

趕著投胎咁

轉車呀